睇住深水埗班狗氹氹轉都幾好笑

彈出彈入撚狗

真係走晒
今次識玩

呃OT